Ik heb hem dat alleen maar veel verteld, en toen hij stond op en hij zag er heel sterk en heel ernstig uit toen hij mijn beide pakte de zijne in en zei dat hij hoopte dat ik gelukkig zou zijn, en dat als ik ooit wilde een vriend, ik moet hem een ​​van mijn beste tellen.
